想要大mon XS max同XR點揀好

XSmax 貴3000
6.5 vs 6.1
揀邊個好？

XSMax 即刻有 XR 要等多一個月

雙鏡頭不要嗎？

自用Xs 買俾人Xr

啱啱去玩過下
XS Max係衰在mon最底個位難㩒d
但整體機身比8plus細少少

影相正正常常就ok 有無雙鏡無咩所謂